係共和黨大會後，美國主流傳媒唔撚敢做民調

一定係燈燈聲勢大振
費事嚇到侵侵瀨屎！

拜登win硬，
唔洗浪費錢做